點解男性自閉就叫毒撚，但女士自閉卻不叫“毒閪"？

如題。

如果要認真分析的話，生殖器是否有毒，很大程度關乎個人衛生，與是否自閉、缺乏社交技巧無關。

（男人--> , 女人-->）

所以以“毒撚”稱呼缺乏社交技巧的男性性，當中蘊含的不僅僅亦不一定是社交障礙的性格缺憾指責。（因為事實上往往就算該名男性本身就喜歡獨處，也會照樣被人以“毒撚”指罵）

本身更強調「男性不喜歡多人熱鬧就是下體有毒的」。這一點，可以從以「撚」（即男性性器官）字聯繫「該名男子的下體」，以「毒」字代表有毒，推斷出來。

問題就在於喜歡獨處的女生，大多數時候不會被指責。 （反而用「文靜」「乖乖女」等形容詞表達讚賞）。就算被指責，也只會用「宅女」、「高竇」、「唔係好理人」等字眼，當中並未出現女性性器官字眼。似乎女性喜歡獨處本身並無問題，頂多在「對男人唔係好理睬」的時候接受少許指責。

以上分析想指出一般人（例如有著數時就要男女平等，沒有著數時，就要話你歧視我，的彈性男女平等女權膠）在指罵男性時，其實已經將自己雙重標準、歧視男性的心態表露無遺。

最搞笑的是，最近幾日女權膠批評他們口中的「連登仔」雙重標準走火入魔，其實女權膠自己咪又係咁，一百步笑五十步

毒絲->要真係睇腐女bl果啲先講到

女毒撚

達哥：兄弟&女兄弟

其實班女權撚再出post都唔使重覆，再出現打罵恥笑佢地就夠嫁啦

實在太硬膠，看不過眼，唯有篤破其前設謬誤

但問題是，即如毒絲、腐女等的名詞中也沒有提及性器官。

會比人告性侵

高汁 重點根本唔係個詞語到 佢就一直針對臭西一詞黎講連登仔雙重標準
問題係 女人係被需求既一方用塊西去吸引高質男人過好生活 男人係需求個一方天性就係追求屌西 咁自然女人塊西價值高d 當女人塊西係人都上得既 咁仲有咩價值？做爛市？其他仔都插妳 其他女人比妳咁搞仲唔屌媽插蟹？相反 男人可以屌到好多塊西wo d女仲追撚含wo 即係佢威，獲得到咁多有價值既野 其他男人當佢神咁拜 所以鬧d公廁最大力多數都係自己女人 男人拍手叫好排住隊等插公廁tim啦 咁當然有另一半出軌呢個就係道德方面既問題

但即使是所謂「女毒撚」(這個名詞相對上很少人用)中的「撚」，指的亦是男性的性器官，這是否另一種更加的不平等？

即是，即使女生是缺乏社交技巧，受指責的，卻仍是男性的性器官。

為何沒有？你是否指自閉只能出現於某一性別？這其實是否歧視的一種？

首先毒閪(用女性的性器官，去形容其缺乏社交)是真的很少人會這樣叫

而且如果這樣叫就是性侵的話，
那為何叫男性做毒撚又不是一種性侵？

彈性男女平等的女權膠不敢面對

臭閪-->臭鳩

駁唔到

她們只會當作看不見

鳩撚柒都係男性生殖器
但女性得塊閪，公平咩

濫交就係濫交啦
男人女人都係濫 分咩程度？